\newcommand{\folder}{H7}

\newcommand{\nazev}{H3 / H7}
\newcommand{\nazevjenhSedm}{H7}
\newcommand{\celynazev}{Hydro Controller H3 / H7}
\newcommand{\celynazevgenitiv}{Hydro Controlleru H3 / H7}


\newcommand{\urceni}{Telemetrická stanice\\Řídící jednotka\\Průtokoměr}

\newcommand{\zakladnipopis}{Hydro Controllery H3, H7 jsou multifunkční telemetrické stanice určené pro sběr dat a řízení technologie ve vodárenství. Lze je rovněž s výhodou používat v různých průmyslových apli-kacích a při monitorování životního prostředí.}

\newcommand{\typickeaplikace} {\textbf{TYPICKÉ APLIKACE}
\begin{itemize}
    \item  Řízení a monitorování vodárenských objektů
    \item  Řízení technologických procesů
    \item  Limnigrafické stanice a systémy LVS
    \item  Meteorologické stanice
    \item  Dálkové odečty měřidel a pořizování i sběr dat v terénu
    \item  Koncentrátory dat bezdrátové sítě
\end{itemize}
}

\newcommand{\prutokomerhSedm}{\textbf{Průtokoměr} & 
\begin{itemize}[leftmargin=*]
\item Až 4 nezávislé průtokoměry pro výpočty průtoku v otevřeném profilu.
\item Konsumpční rovnice pro výpočet průtoků z hladiny na standardních i uživatelsky defi-novaných přelivech, tabulky H-Q.
\item Možnost korekce průtoku pomocí poměru hladin před a za přelivem.
\item Výpočtové funkce pro měření průtoku v otevřeném kanálu pomocí hladiny a rychlosti.
\end{itemize} \\}


\newcommand{\kanaly}{32(H3) / 96(H7)}
\newcommand{\kanalycitaci}{64)}
\newcommand{\kanalyzaznamove}{64 / 208}

\newcommand{\nazevhlavicka}{Registrační a řídící jednotka H7}
\newcommand{\nazevpaticka}{Registrační a řídící jednotka H7}
\newcommand{\verze}{Verze 1.20}
\newcommand{\obsah}{Obsah}

\newcommand{\manual} {\begin{center}
  {\fontsize{25}{24}\selectfont Uživatelská příručka}\\
  \vspace{1cm}
  {\fontsize{20}{24}\selectfont \verze}
\end{center}}

\newcommand{\kapitolaJedna}{Bezpečnostní pokyny}
\newcommand{\kapitolaDva}{Základní popis}
\newcommand{\kapitolaTri}{Mechanické provedení}

\input common/main.tex